一言難盡 第一次主動追女,亦都係第一次失戀

話說啦我(16)就經常喺身邊朋友嘅傾訴對象呢嘅,有時就比下D建議佢哋咁樣.

自己都拍緊3次拖,都係自然散。上幾任都知道我好鍾意同人傾計,都冇特別計較(澄清我唔係渣男)

咁其中有一個女仔就經常揾我啦,佢人唔差嘅,可能又因為經常傾偈又了解佢啦咁就暗生情愫(分手後先有feel),但係我一直都冇乜表示.
佢就有一日同我講佢打機識咗個網公,其實一開始都冇乜嘢嘅.

但係之後又有一齊打機,咁次次個網公都喺度,搞到我就有啲唔開心,但係都係冇乜特別表示D咩,始終佢又好似真係好鍾意個網公咁,但係嗰陣時我未發覺我鍾意佢,諗起覺得我自己有少少弱智.

有次就同佢講起關於關係嘅嘢啦,我就叫佢理清同每一個人嘅關係,咁我諗返我同佢啦,嗰陣先發覺原來我係鍾意佢.(盡情轟炸我啦我係個on９)

冇幾耐前佢就同個網公嗌交啦,咁我就同佢傾咗幾耐計,就有一個瞬間啦我個腦好似同我講,快啲表白啦,唔表白就會後悔㗎喇,話唔定就冇機會㗎喇.

咁我就以我呢一生最認真最真情嘅狀態去表白啦,咁佢最後就應承咗嘅(嗰陣大約深夜三點鐘)我就同佢傾電話傾到第二日返學,其實我本身都預咗比佢拒絕嘅,不過就冇諗過佢會答應.

呢個先係重頭戲,同一日啦(唔L想睇幾多點)佢就話佢衝動咗,不如做返朋友,其實我都了解佢甚至預到有可能會咁,其實都唔緊要嘅,我包容性都幾高下.

咁佢話做返朋友吖嘛,但係佢又唔應我,咁其實我都理解嘅,我唔尷尬唔代表佢唔尷尬.
但係過咗兩三日我就越嚟越介意啦,唔知係咪因為咁樣就有啲嬲啦,仲有一種好奇怪嘅感覺,咁就係我從來未接觸過嘅感覺嚟嘅.

咁就講完啦,真係想問下有冇啲咩方法可以緩解一下,或者其他建議

我覺得幾諷刺嘅,我明明平時係幫人解決問題嘅人,畀建議人哋嘅人,但係自己嘅事就解決唔到

16歲

驚天動地愛戀過

16碎已經看破紅塵是否悲哀

比廿蚊你唱k

你衰心急

(16)

１６歲已經拍過三次拖
好屈

16歲咪撚上連登啦，拉低曬智力average

佢應該識溝女過好多連登毒撚
人地16歲拍過3次拖

你同做識咗幾耐？

十六歲

機會你無把握第一錯，第二次唔啱時間，佢都未知係咪分手你就表白第二錯，第三錯係佢已經唔知點面對你其實你應該唔搵佢一排

上黎問連登仔
你16拍3次
連登仔36仲A0
教到你啲咩

16歲就拍3次

大約５年

幾悲哀下

Fd zone咗啦

有冇人見到咁長已經唔想睇